aj7個鞋頭同個邊黑曬有冇辨法解決？

皮好似唔放得入洗衣機用濕布抹過冇咩用，有冇人幫到我

成個人連鞋跳埋落洗衣機入面用濕布抹

Pish